今日唔射波既都係廢柴 係奴隸

食完早餐返屋企訓覺 再睇實個市
返工？不了

尋日射左波，今日不了

廢柴 抵你返成世工

琴日今日都射了好爽皮

組團去金鐘笑人返工？

,要你咁早起身送我地番工真係辛苦曬

返一陣工股市冇幾個月糧，
值得咩？

你地一車車送去返工 點同呢

來回地獄又節返人間

已經連續射左兩年波

瞓到自然醒再施施然返工
準備遲到兩個鐘
好爽呀

逼車真係好鬼辛苦，唔想同D人貼住曬咁